四月去娜威，有咩地方必去？

玩一星期

有冇諗住行山？

有

聖壇石必去

我一共有16日去丹麥, 娜威, 瑞典 同埋芬蘭, 最好點分配?
丹麥剩係會去哥本哈根

Push

邊撚度係娜威

Bergen好撚靚

芬蘭冇去 睇你想淨係去Helsinki定去埋聖誕老人村
因為聖誕老人村好北
我fd話Helsinki悶

我瑞典exchange半年 覺得stockholm三日夠做
去fish market飲魚湯，city hall, open air museum,
記得買交通pass可以搭船

挪威的話，Oslo冇咩好睇 嗰陣淨係留左一日 好現代化既城市
Oslo都有個open air museum 都唔錯
Bergen好撚靚 強推

Denmark Copenhagen兩日啦

Norway in a nutshell 去哂佢
fläm voss Bergen

Copenhagen 我覺得可以留3-4日
因為有好多好靚既城堡同景點
睇同埋有時間可以去odense

做乜追住我黎覆 你個痴線佬

咁岩㩒到呢個post
Btw 新年快樂呀ching

我都想遊哂咁多個，但四月得一個開

個人認為 fläm如果係睇自然景色最值得去
Bergen 就可以食到好好食既海鮮
當然如果搭cable car 上山行都靚既
上次去Bergen 魚市場食野撞到有香港既大學生去做intern 賣魚 俾左優惠我地

我初頭諗住Bergen 即日來回峽灣，見你咁推介flam, 咁應該放幾多日flam?

我都係留左一日半咋
果度有個info centre
有info睇
可以搭觀光船沿峽灣一轉
可以搭車上一個高既觀光橋睇fläm既全景
可以行果度既hiking path

Bergen d屋勁靚

森林

Oslo and stockholm 值得去嗎？

oslo我自己覺得麻麻 好現代化
stockholm值得

好似幾正

四月去應該無得睇極光
我上次三月去仲有極光睇

俾你講左添